\begin{question}[section=1,subtitle={Verfahrensrezept},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Beschreiben Sie ein Verfahrensrezept.
\end{question}
\begin{solution}
	Das Verfahrensrezept wird ohne spezifische Kenntnis der Anlagenausrüstung, die zur Herstellung des Produktes benutzt wird, erstellt.
	Es bestimmt die Rohstoffe, ihre relativen Mengen und die erforderliche Verarbeitung, allerdings ohne Bezug zu einem bestimmten Werk.
	
	Beispiel Manner: Festlegen wie eine Mannerschnitte auszusehen hat.
	5 Waffelblätter mit einer Haselnusscreme dazwischen.
\end{solution} 
